有冇紅藍黑店懶人包

次次揾好麻煩
有冇懶人包

推到有懶人包

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

希望大家戒晒堆紅藍黑店
一蚊都唔益佢地

北葵涌街市有檔口話要殺死晒香港學生

飲食:
*麥當勞 - "國企中信"
*Pacific Coffee - "國企華潤"
*許留山 - "北京連鎖餐飲黃記煌"
*譽宴 U-Banquet - "國潤建設集團"
*Van Gogh senses (主題餐廳) // 尖沙咀1881
*丸亀製麵 (日本菜) - "中國華住酒店董事長"
*響 居酒屋 (日本菜) // 觀塘
=中國商人陳建春旗下 惟膳=
Italian Tomato
Italian Tomato Café
夢見屋
小王牛肉麵
夢見屋
銀座梅林
白熊咖哩
炎丸居酒屋
=國際天食集團有限公司 (前稱小南國餐飲控股有限公司)=
上海小南國
南小館
----------------------------------------------------------------
購物:
*商務書局
*中華書局
*三聯書店
*名創優品
*Van Gogh SENSES Gifts (精品店) // 中環大館
=華潤萬家有限公司=
Vango
U購select
華潤萬家
V Ole'
blt (超市)
voi_la! (酒窖)
=安踏體育=
KingKow (兒童用品)
Sprandi (運動服裝店)
FILA (運動服裝店)
FILA Fusion (運動服裝店)
FILA Kids (兒童運動服裝店)
DESCENTE (中港澳台分銷商)
KOLON SPORT (中港澳台分銷商)
----------------------------------------------------------------
服務:
*知足康 (按摩) // 荃灣/淘大/元朗/美孚/大圍/紅磡